星加坡取消香港免簽證待遇

隨著香港問題的不斷升級, 新加坡移民局新條例，香港人入境新加坡需要申請簽證Visa批准後才能入境新加坡. 向來對香港居民免簽30天的新加坡現在已經關閉對香港居民的特別待遇.

新加坡簽證對全世界幾乎80%的國家的國民可以免簽證進入新加坡並停留最多30至90天，只有36個國家的國民需要申請簽證進入新加坡，這些國家被分為兩個層次，層次一的國家國民可以申請電子簽證，層次二的國家公民必須完全申請簽證。

大多數旅客入境新加坡無須申請簽證。有關新加坡入境簽證申請條件或免簽過境政策的相關詳情，可向 移民與關卡局 (Immigration Checkpoints Authority) 或臨近的 新加坡海外領事處 查詢。停留期限以您護照簽證上顯示的期限為準。

垃圾國家

送都唔撚去啦

一方面覺得取消香港免簽證待遇非常好
另一方面覺得坡狗食屎啦!!!!!!

仆街 錢多去腥加坡咩

日本 台灣

好波
一直都係垃圾國家

下一個要係日本

呢單野唔關理大事
係華記正撚樣呢班共諜事

去參觀組屋咩 ON99

多謝華記

華記正撚樣助攻

BNO?

中國新加坡行政區搞獨立?
一個中國原則係到閉門唔比自己人入

咁咪唔去

正解 一入到嚟即刻諗條撚樣

取消哂佢就岩

DI呀屌

bno 冇事？

華記正撚樣

希望日本都係

全世界都唔撚批腥港免簽
等班死藍屍去旅行去得咁過癮

死翻支那啦

你地新加坡肯收留華記正撚樣過世..我地無咗你地個免證又有乜所謂

fake news

支持，搞死特衰

屌你啦

垃圾國家我去黎把撚？

正

agger

日本韓國

下個到日本韓國

隨得你
我都唔撚去既

別看得自己那麼高，就算做難民都唔會去呢啲垃圾極權地方

垃圾國家唔去啦，留返俾華記正撚樣去

垃圾獨裁國家

Fake News
拉

新加坡又無野玩又無野好買又無野特別好食
貼錢都唔去
連我幾歲小朋友上次去完都話悶
攬住班支那豬打飛機啦

Di 係 簽証身份書
唔好抄車

散場
好撚失望

去過，得個熱字，啲野又貴

食屎喇，極權國家

一打開入面話搞簽証個條link係簽証身份書黎, 唔係特衰護照

新加坡遲早被回歸大陸

垃圾地方

應該無影響 因為bno屬於英國護照 有錯指點

fake

唔撚要

Thx

唔好炒車, 入面係講DI 唔係所謂特區護照0既中國護照

冇得食香口膠嘅屌

請都不去

睇到自己咁高

wfc

日本呢

拉，
Fake news

是但啦 垃圾國家一個

即係來港未夠七年既人？

坡狗咩意思

港豬即刻變狂戰士

next please Japan

流料阿屌

Fake news r !!!!
唔係仗傳膠news la!!

中国新加坡特别行政区

好驚新加坡D鞭刑

送都唔去

Noted with thanks

新加坡免簽都唔想去啦
又熱又焗又悶, 好撚巴閉咩

開始攬炒

日本快d跟進

no one cares

垃圾支那飛地

咪撚再推

炒車

條撚樣仲被困喺新加坡

Who fucking cares

華記正撚樣，累人累物

驚輸入革命

fake news

pls delete this post

似

搞撚錯
新加坡省玩啲咁嘅嘢
係咪想唔承認一個中國啊

哦
我都對馬拉華人冇興趣

最緊要日本！

多謝華記 無佢既話都唔係咁快取消VISA

多謝華記正撚樣

佢係咪掉撚轉左呀

玻狗垃撚圾

收皮啦死坡狗，我發誓呢世都唔撚會去你呢個鼻屎咁大粒既垃圾獨裁國家

拉

香港逐漸咁變成同中國冇分別嘅城市的話, 特區護區嘅免簽國家數量應該都會慢慢變到同中國一樣

好mean

可以推翻政府lu

收皮啦

who fucking cares

多謝華記
華記正撚樣

狗都唔去, 垃圾共產國家

Singapore SAR, China

fake news
拉

垃圾地方，無理由我哋反抗極權國家，然後送自己去另一個極權國家

real or fake 佢都係最大花生國架啦
仲要邊食花生邊攞著數

FAKE NEWS

攬炒的代價

good dog

取囉死玻狗

Hong Kong passport holders don’t need visa to enter Singapore, consulate clarifies

Singapore consulate in Hong Kong issued the statement after WhatsApp users circulated messages saying the 30-day visa-free policy had changed

Only those with the HKSAR Document of Identity – a travel document issued to Hong Kong residents unable to obtain a passport – will need a visa

日本
黎啦黎啦

C

WFC

DI去邊都要簽證嫁啦

死坡豬
抽水就叻
無人想去你度呀

俾錢請我都唔撚去

無去過，都唔會去

以後都唔撚去

幫藍絲宣傳下華記幫佢地成功爭取 要簽證入境singapore

釋放華記

根本全世所有發達國家都唔應該畀香港有免簽

過去20年幾撚多支那人透過香港去全世界搞風搞雨

美帝就醒一早就唔畀免簽香港

星加坡有咩好去

有野玩都唔去啦，何況你冇

推呢個
樓主fake news

新加坡知你咩係BNO 佢可以照樣唔批
好似你去台灣搞台證咁 佢一樣比你揀BNO定特衰

Good

轉機麻煩D

好

垃圾國家，從來都無諗過去呢個閪地方玩！

無人想去垃圾國家

華記死左未

你可以咁睇，佢一路都係食兩家茶禮，
先有今日咁嘅地位，人地係咁先生存到，
佢起碼由頭到尾都係冇變過，
我會尊重佢

多謝華記！

因為華記依啲on9走去人哋到搞政治

唔好再放假消息好唔好!

自己睇，係用HKDOI 入境先至要簽證呀
"We would like to clarify that HKSAR passport holders do not require visa to enter Singapore. The visa requirement is only necessary for HKSAR Document of Identity (DOI) holders as HKSAR passports and HKSAR DOIs are different sets of travel documents."

呢個地方一生人去一次就夠㗎喇

拉 fakenews

正呀屌你

垃圾國家

咁香港人都要放棄渣打啦

屌///炒車 don't push

Fake News？
Google sesrch 見唔到有這單新聞？
冇一間香港傳媒報道？

只見到微博和簡體字講

>>>>

fn

fake news 呀
個個睇都唔睇留言就推
拉

熱撚到on9 餐廳又冇冷氣 又冇野玩 又冇野買 野又難撚食想食香口膠都冇得食屌你去埋我個份（利申：上年去過 伏撚到hihi甘 講過唔撚再去）

送都唔撚去

果頁講緊HKDI...唔係Hksar passport

華記個屎眼唔知通咗幾多次櫃呢

狗也不屌

Fake news

陸續有來!

travel document or the specified travel document type issued by HKSAR

BNO 唔係香港出, 應該無事

支持中國統一新加坡

雖然係垃圾國家
不過fake news, pull

Fake News
Google sesrch 見唔到有這單新聞
冇一間香港傳媒報道

只見到微博和簡體字講

請都唔撚去

快d取消日本泰國!

fake news拉

BC免簽去美國
BNO可唔可以？

越南一樣待遇

拎Document of Identity先要Visa, 冇話特衰護照要喎

Omg really

好行夾唔送
垃圾國家

拉甴近平

好想去呀而家?

口交都唔得

做得好

繼續奶共啦仆街
請都唔撚去啊屌你老母

同問

佢唔出聲都醒唔起呢個垃圾國家

是但啦，都唔撚去

文宣要宣傳，好多港媽鍾意帶小朋友去新加坡旅行的。

正常，人地開始鋪路，香港難民一定混入共諜，
幾十年後班人就會建立支聯會要求坡坡回歸祖國o甚至共匪亡國班人控制坡坡重組新共產黨

香港全部人過到去只能做二等公民，
智慧份子全部要嚴格審批

特衰都冇事
拉

唔比去日本港豬都即刻上街

唔好推fake news
拉

坡狗食屎啦
垃圾國家

星加坡咁L垃圾 倒貼都唔去

真

屌你啦
我地未割你先割

垃圾玻狗

慳啲啦，一朝得志語無倫次！

WFC 唔係公司叫都唔撚會去

比都唔撚去啦 不嬲對星加坡冇好感

以為自己好撚巴閉
我地香港人大撚把錢呀

是撚旦啦,佢地賺少左之嘛

好招

無考慮過去

Nothing to see there, very plain place have to say

大陸狗造假新聞咋

好波！！！

唔會去 關我閪事 你班垃圾總有一日我地重光 共產又當你 condom 咋 仆街啦 唔幫拖仲加兩腳

奶共國度

怕被輸入革命
食撚屎啦坡狗

垃圾獨裁國家 去同送中無分別

睇黎星仔好驚輸入革命。

無錢去旅行
捐哂

香港政府譴責星加坡啦

仲唔做下長輩圖話佢知成功爭取

真
長期喺東京大阪都超級多香港人

Sor too excited thought it was real

口講支持中國
其實就驚中國共諜 e.g. 華記

Pish

假新聞，但依d咁悶的國家去來做咩

屌華記條死撚樣

Fake news

微博傳出黎㗎

reported

求下外國cancel 港豬免簽證啦

藍絲去旅行一定少過黃...

上面証明連登真係好易被fake

假新聞，新加坡已出來澄清

dllm 支那fake news

假新聞

Document of Identity 本身去邊都係要簽證, 尼本野唔係passport

屌咩姐 冇bno咩你

多d國家取消 唔該

用bno冇bno果啲腥港人去申請visa la

華記正撚樣終於做到野!

bno?

垃圾中共附庸國

wfc 垃圾國家

澄清咗係DI先要

日本取消先攻擊力大

二等旅客

越南好亂㗎
試過攞BNO去越南，之後咪有條隊話要整個落地簽證嘅
佢雖然睇完你本護照話你唔使簽證叫你直接過
但冇人答到呢一個係咪官方嘅做法
我講緊嘅係2018年尾

新加坡當BNO係英國人

香港都係食兩家茶禮
但中國入侵後食屎仲慘

係囉要享受中國人嘅榮耀梗係去其他國家都要同大陸人一樣申請入境簽證㗎啦

華記信錯人

中左伏
sor

講真，就算取消埋bno免簽都無所謂
只要popo同藍屍呢D低質人種無得去就得

Di 一路都係要簽證

醒目

Diu 多謝呀，留返比強國撚去啦

諗多咗最多係social media 屌兩句，跟著繼續正常返工

fake news pull

假架 Ching

wfc 去黎把撚

唔好高估港豬

Fake news黎架咪推了

依加好少日本文宣

一世唔撚去呢啲垃圾國家